先文鬥後武鬥！律師彼此看不爽怒丟炸彈 法院爆炸多人受傷

《新德里電視台》報導，印度北方邦（Uttar Pradesh）首府勒克瑙（Lucknow）一處法院今（13）日下午發生爆炸事件，造成至少兩名律師受傷，目擊者表示，在現場起碼發現2枚炸彈。《今日印度》指出，據了解，疑似是兩團不同的律師代表發生爭執，才會導致這起事件。

根據《今日印度》（INDIA TODAY），勒克瑙一處法院今日傳來爆炸聲響，詳細地點位於
Hazratganj，靠近當地地方法官的辦公室，其中有一人受到重傷，另外兩人則是輕傷。當地消息指出，有兩派律師團出現爭執，接著就有爆炸聲響，疑似是為了攻擊法庭上的律師所為。

勒克瑙律師協會聯合秘書長洛迪（Sanjeev Lodhi）聲稱，自己是被攻擊的目標。警方已確認，利用炸彈進行攻擊的是亞達夫（Jeetu Yadav），疑似使用當地所製造的爆炸裝置。當局正在調查這起事件時，警方又在現場發現3枚炸彈。

以為香港

炸完陪審團全部跳舞

香港狗官應該興幸自己生存在香港

人哋律師玩炸彈
我哋啲律師就玩屍體

法治最光明的一天

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

其實合理，法律解決唔到就決鬥解決

文武雙全

Ballywood

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

有問題，出C4

沒有c4解決不了的問題

武德充沛

有deadbody可守